見到ex過得比自己好就好撚唔gur

會諗 憑咩一齊分手 你就笑我就sad

會立即好有動力做野

做咩

好在我無ex姐

doesn't matter, had sex

羡慕吧

dllm

羨慕死了

知你多囡威啦，幾時介紹肥妹仔比我阿大佬

佢死左都唔關我事
佢結婚我都無感覺
理我自己嘢都好忙喇
佢啲嘢我唔得閒俾反應

我係咪控制狂得濟

見到佢同人出街會好狂燥

我去左外國讀書先發現同佢同一間u 不過佢依家已經有男友